(有圖)女神用呢個眼神望住我即係乜嘢意思？

再俾你咁望真係旗都扯

送多張女神婀娜多姿嘅相俾你哋

已射,THANKS

隻貓睇黎好好食

有倒勾，不了

推爆女神

幫樓主推爆

女神好白滑

女神好難養，最初嚟到我屋企嘅時候係咁嘅樣

睇來你任捽佢都得

又真係幾誘人

比多d圖

佢仲有個frd

嘩，女神好可愛

女神崩壞

射射

女神一瞓覺就冇晒儀態

屌你 好得意！

女神條仔

邊度買 幾錢

想錫佢

女神去街街

有冇相賣

可唔可以出示女神肉球
好想拖

2個月大？

樓主都係女神嚟

落難女神

無知一問
女神咩品種？

樓主多圖plz

好Q

so cuteeeeeeee

美臀

J死人咩

呃正皮嘅

好想隊個頭埋去佢兩個中間

女神打鳩佢條仔

女大十八變

你點攪掂佢啲眼屎

好想拖

被發現後的無辜樣

好得意

pish

求女神ig

我條女淨係會咁望住我

㩒錯負評好cute

佢條仔又係極黐身

蛇貓雞 =龍虎鳳
佢想結束佢既生命

我女神而加都好難養

賣幾錢？

more

我條女

日日抹眼滴藥

兩公婆都好正

旗都扯？
安已不

女神仲要係個音樂奇才

我屋企隻公公

拉

個樣好善良

樓主都好靚女

個個以為我係女男人唔可以長頭髮㗎咩

我都係咁諗 愈望愈似巴

曲線自...

再加上樓主打鼓
咁玩鼓+長頭髮係好正常嘅配搭

瞓到咁想點？

好幸福啊~~

呢個叫咩品種

女神,危

不經不覺，仔仔已經咁大個

hi錯負皮
sor
女神係唔係比條死仔日日屌

想溝你女神

好想同樓主做愛

好撚正啊

APM?

你朋友淺藍色果條係咩鏈 幾靚

hehe我唔好呢味喎

講下笑啫

暫時未到發情期，不過應該都差唔多

天河石

想你摸佢
好可愛
我都好想撚下佢地
控個頭過去吸貓

我大佬

返到屋企衫都未換已經即刻衝上你大髀

不要低頭 光環會掉下來

好可愛

買番黎幾多錢？

剷屎未？

how much

真女神

講起呢樣，黐撚線我真係唔知點解佢哋兩隻可以一日屙嘅屎仲多過一個人，兩條友都要早晚剷屎，嗰啲養四五隻甚至乎幾十隻真係唔知平時係咪用半日嚟剷屎

好哆

其實肉球係咩質感？會唔會好脆弱

個弧度啱啱好

軟棉棉咁

就算隻手俾你瞓到痹晒都好，我都覺得好爽

樓主 女神好J得 但你hide 下bg 好啲

有圖 正評

女神陪沖涼

呢個乜嘢pose嚟

我又陪

應該係仔仔嚟？

Husky貓

美少女變身

女神騎我膊馬

係呀

唔好推

女神好pink

好可愛呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做乜鳩

一 般

被騙了

咁靚女真係搞唔掂

真係好靚女

我個仔🤤

衰貓扮架咋
脾氣衰到死

仲以為係葉劉

你地隻喵會唔會避鏡頭，我一想影佢 佢就會擰轉面

要你失望了

唔會喎，反而佢會好好奇我手上面嗰部係乜嘢嚟

呃正評

好想養貓
但自己都未顧掂

啲貓好撚古惑，成日匿埋傾點殺啲人類

其實養貓比我想像中簡單，雖然經過每日都要洗耳仔同滴眼嘅過程，撇除打針同醫療費用各樣開支，其實都係每日幫佢哋剷吓屎，注意罐罐同乾糧嘅比例，得閒同佢哋玩吓，佢哋已經會好黐你，而家兩條友日日都會幫我踩奶

咁你即係唔信啦？唔信咁你咪柒問啦

想問帶貓出街之前，點訓練到佢唔驚？

利申 屋企兩隻見親陌生人會驚到慘叫

條仔好似白虎

貓西都屌

英短

冇法. 養貓係我單方面揀佢.
驚佢會有點解我老豆唔係李嘉誠嘅諗法.
而且返工要出門口 又驚佢一個喺屋企唔知點好
都係算.

其實好講隻貓性格，我嗰對大佬係從事冇驚過人
啲frd第一次見已經瞓大脾

想中佢幾拳

佢得罪你？

女神要抹眼仔啦

你好hehe?

好靚呀

係 最憎人扮可愛

仲唔快d開罐頭比本小姐食

女神叫我摸佢

屌，同我屋企貓好撚似

屌，勁可愛

我都想知我男神咁望住我咩意思
佢係咪鍾意我

omg不得了

貓貓好可愛已正皮

女神好可愛

下面嗰隻

我女神都唔差

第一張靚到呢

女神啲fd通常都係八婆黎

Hello

想揸

親戚嚟喎

你果隻是男定女幾歲了？

想sick樓主

點養圓d個貓頭

咁撚正嘅女竟然而家先拎出嚟

唔好套住人哋條頸啦

自己人儿啊老铁 懂吃

條腿又長又白先係女神

Hi, be fd ok?

好靚女。。。

有肥閪

你老母做雞個度
廟街150蚊

咁可愛

英短仲要BB
有得領養咩

想同樓主去街街

肥鳩黎啱啱變咗公公無耐

會唔會成日抓同咬爛d野？

好好j

：呀呀呀

係幾可愛嘅

我戀愛了

hellooo 女神

bj2q 賓州都損 喵~

我男神

我個西女人淨係識閪臉

紅燒/滷 一定好正
滾三滾 神仙都企不穩

肯對你閪面都好過望都唔望你嘅

擺明長頭髮男人黎

三杯

好靚女

係frd定兵

又呃正皮

女神咩味

我女神成日匿埋偷望我咁望會令我濕晒架嘛

大膽奴才，膽敢直視本宮既美貌

含羞答答樣

衰仔

你用張被整個火山口
之後隻貓識得捲到成個波咁訓落去

我果隻低b

台上面有好多電芯
聽講電芯數量同單身日子成正比

你條女同我條仔可以做fd

痴線隻貓真係好靚好可愛
主人照顧得佢好好

嗚 好可愛

有冇咁可愛。。係唔係P圖

咪玩啦師兄

Cute cute

好似有follow 你隻貓

正評冇伏 正

唔撚理
總之有貓就正皮

屌你樓主好撚正咁

我入到黎

男人老狗都溶左

好銷魂

個樣好搞笑

撇除打針同醫療費用各樣開支，每個月要幾多錢到呢？

眼大大白雪雪個鼻好pink

兩隻就一千鬆啲

標題黨嘩眾取寵

Aww... 真架？佢個ig 得好少followers

出街有冇嚇親隻貓 ?

又冇喎，兩個都好啖定，冇嗌又冇不安

我follow左幾隻差沒多樣既貓